{
  "id_query": "21413325",
  "total": 18202,
  "total_current": 200,
  "max_score": 50.337715,
  "origin_question": "Thế giới di động có thay pin ip 6 ko vậy, sẵn hãng ý",
  "hits": [
    {
      "score": 32.502094,
      "id": "29127361",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin iphone 6 ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.037788,
      "id": "27456640",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có dịch vụ thay pin ko vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có dịch vụ thay pin anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.894602,
      "id": "21140570",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chính hãng thế giới di động có icoud ẩn ko",
      "answer": "Chào bạn IPhone bên Thegioididong kinh doanh mới 100% nên không có dính tài khoản iCloud ẩn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.68458,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.380354,
      "id": "30036350",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là thế giới di động có thay pin và ép màn hình ip 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin và ép màn hình ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.16085,
      "id": "25839319",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động chi nhánh Lộc Ninh có sẵn không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện tại sản phẩm đang có hàng ở siêu thị sau:- 156 Quốc Lộ 13, KP. Ninh Thịnh, TT. Lộc Ninh- Điện Máy Xanh Số 132, Quốc lộ 13, KP. Ninh Thịnh, TT. Lộc Ninh, H. Lộc NinhNếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.779427,
      "id": "25367101",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko phải mua ở thế giới di động mình gửi sửa va thay pin đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng  để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.043638,
      "id": "22759899",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có thay màng hình điện thoại ip 5s k ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trọ thay màn hình anh nha, nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến bên em kiểm tra chuyển về hãng thay cho anh và có thể tính phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.033812,
      "id": "27456659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di độg có dịch vụ thay pin ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại anh nha. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.027498,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.018526,
      "id": "17468297",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại không mua ở thế giới di động muốn bán lại thì thế giới di động có mua ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh không m,ua máy tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ anh thu lại được nha anh, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.62561,
      "id": "28221049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy ,Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản quốc tế anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.459229,
      "id": "26104449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di đông hỗ trợ thay pin 6s ko",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em vẫn chưa kinh doanh sản phẩm pin dành cho máy ạ. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển TRUNG TÂM BẢO HÀNH Apple thay pin rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.280502,
      "id": "27135788",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động duyên hải còn ip 6 32gb k v",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm có hàng ở:Điện Máy Xanh Số 96-98, đường 2/9, khóm 1, P. 01, TX. Duyên Hải, T. Trà VinhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.69887,
      "id": "26559041",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 thay ở thế giới di đông bao nhiu tiền ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com không thay pin cho máy nên không báo giá giúp bạn được ạ. Bạn có thể liên hệ hãng để kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.376734,
      "id": "25366988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko mua ở thế giới di động mình gửi sữa và thay bin đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng liên hệ để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.374243,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.339724,
      "id": "25336354",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động không còn bán ip 5s nữa ak ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.1646,
      "id": "19862715",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ơi",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp này thì không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh có thể để lại câu hỏi của mình ở bình luận dưới để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.058958,
      "id": "28493286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có bán thẻ iTunes ko z",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có bán thẻ itunes anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.014927,
      "id": "20272471",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ,iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bạn quan tâm bên mình có giá là: 8.990.000đ nha bạn, bạn có thể vui lòng cung cấp khu vực bạn đang sống để bên mình kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha bạn. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.977825,
      "id": "20293327",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bán 6 thường 99% k ạ và giá như thế nao ạ hàng chưa sửa lan nao ý ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 16GB cũ hiện bên em có giá từ 5.800.000₫, hầu hết sản phẩm đổi trả bên em chưa qua sửa chữa chị nha, chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để chị trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.975225,
      "id": "24258258",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có bán cục sạc cho iPhone 6 ko ad",
      "answer": "Chào anh Toàn,Anh tham khảoxem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.877861,
      "id": "26641648",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có nhận thanh toán thẻ atm ko",
      "answer": "Chào anh Kỳ,Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán sản phẩm bằng thẻ ATM có đăng ký internet banking nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này iPhone 6 32GB, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.632359,
      "id": "29883394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thế giới di động có được giảm 500.000đ k vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ, mua trả góp tại siêu thị vẫn được giảm 500.000đ chị nha. Tuy nhiên khuyến mãi này không áp dụng mua trả góp lãi suất 0% chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.5249,
      "id": "18619494",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi thế giới di động có phá tài khoản icloud ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với tài khoản iCloud thì vẫn chưa có cách phá mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.43019,
      "id": "30374918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giớ di động có thay pin iphone không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em chưa có dịch vụ thay thế pin cho Iphone chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.3971,
      "id": "19769276",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động quảng ngãi còn iphone6 ko ad ,",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị Quảng Ngãi như :02 Đường Nguyễn Trãi, Phường Nghĩa Lộ, TP Quảng Ngãi, Tỉnh Quảng Ngãi 600 Nguyễn Nghiêm, TT. Đức Phổ, H. Đức Phổ, T. Quảng Ngãi Số 24, Đường Quang Trung, P. Lê Hồng Phong, Tp. Quảng Ngãi, T. Quảng Ngãi...Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.342957,
      "id": "30864720",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng hay ở thế giới di động nào cũng có vậy ad",
      "answer": "Chào anh Lợi,Dạ sản phẩm còn hàng tại một số siêu thị đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh nhéMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.230532,
      "id": "20603573",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bảo hành iphone không",
      "answer": "Chào anh ThôngThegioididong.com không sửa chữa máy ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa bảo hành giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.2173,
      "id": "27051463",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động còn bán iphone 5 không vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc hiện Thegioididong.com không còn kinh doanh iphone 5, chị có thể tham khảo sản phẩm iphone 6 tại Thegioididong.com chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.160614,
      "id": "20782084",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho ip có chỗ nào thay pin chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi đã để bạn đợi lâu. Trường hợp nếu bạn muốn thay pin cho sản phẩm, bạn vui lòng liên hệ để được hỗ trợ tốt nhất và yên tâm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.144062,
      "id": "31601431",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa iphone 6 chính hãng tại thế giới di động không tắt được âm thanh khi chụp hình ak qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn gạt cần tắt âm thanh ở cạnh trái máy và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.953037,
      "id": "27179292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động huyện tam bình vĩnh long có hàng ko vay",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm chỉ còn tại Điện Máy Xanh Lô 1A, Khu Đô Thị Song Phú, Ấp Phú Ninh, X. Song Phú, H. Tam Bình, T. Vĩnh Long (Đối diện trường THPT Phú Thịnh) thôi anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.851063,
      "id": "17587254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bao giờ iPhone 6 32gb mới có hàng tại thế giới di động vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hàng từ 1-7/4 ạ, nếu đã cọc anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.835785,
      "id": "28428839",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động còn iphone nào chạy ios10 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các điện thoại mới bên mình đều chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.811369,
      "id": "23217499",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua IP 6 32G giảm 500k hả bạn. Vậy mình đặt rồi ra thế giới di động trường chinh Tp.Hcm lấy hàng dc ko",
      "answer": "Chào chị,  Dạ đúng rồi ạ, hiện máy đang có chương trình giảm 500.000đ, chị có thể đặt hàng và ghé siêu thị nhận hàng ngày 18-20/11 ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.735859,
      "id": "21881818",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có downgrade ios 11 xg ios 1o đc ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn co thể giúp mình làm theo hướng dẫn  để hạ từ phiên bản IOS 11 xuống IOS 10.3.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.706814,
      "id": "18403776",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ thế giới di động có hàng ch ạ",
      "answer": "Chào anh GiangVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin anh đang ở huyện tỉnh nào để bên em kiểm tra giúp anh nha.  Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.662407,
      "id": "28015380",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có còn màu xám k ạ???",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là Điện thoại iPhone 6 32GB mới hiện bên em chỉ còn màu vàng đồng ạ, mình tham khảo thử màu này chị nha. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.64116,
      "id": "21583974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh ơi, Thế giới di động có xử lý pin đã qua sử dụng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ anh nha , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.63631,
      "id": "18504601",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mà mình vào thế giới di động không thấy chiếc iphone 6 32G vậy!",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ đó ạ, không biết hiên anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể kiểm tra xem còn hàng không anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.477186,
      "id": "19837077",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có máy cũ 98% k bạn",
      "answer": "Chào chị Mai,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ đó chị! Tuy nhiên bên em không định phần trăm sản phẩm nha chị! Chị có thể cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra và cho chị thông tin để có thể tham khảo và đến siêu thị Thegioididong.com có máy xem trực tiếp tình trạng máy nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.466457,
      "id": "21236009",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giới di động bên mình có bán pin samsung galaxy s4 không ạ",
      "answer": "Chào anh,HIện Thegioididong.com có bán Pin Samsung Galaxy S4 Pisen giá 390.000₫ anh nhé. Anh vui lòng xem  giùm em. Hiện tại để biết chính xác anh vui lòng cho em biết nơi mua sản phẩm ( quận/ huyện, tỉnh/ thành) để có thể kiểm tra giúp không ạ. Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.459152,
      "id": "27030786",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động tĩnh gia có còn ip6 không",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em ở Tĩnh Gia có sản phẩm này đó anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm  anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.418606,
      "id": "18866192",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bán tại thế giới di động là bao nhiêu vậy ak ?",
      "answer": "@Lê Thị Linhin lỗi e hỏi ip 6s 32 gb anh chị nhé !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.396002,
      "id": "25815646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mình ra thế giới di động vmua Iphone 6 ios 11 thì thế giới di động có nhận hạ cấp từ 11 về 10.3.1 hoặc 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thiêm,Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp điện thoại anh nhé, do các máy mới đã được hãng cập nhật bản IOS mới nhất trước khi bán ra nên anh phải sử dụng bản này ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.307026,
      "id": "22505449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bán ốp iPhone 6 chống nước chống va đập rơi vỡ ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì với ốp loại này bên em chưa hỗ trợ kinh doanh tuy nhiên bên em còn nhiều ốp khác hỗ trợ khá tốt anh có thể tham khảy anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.232965,
      "id": "23001114",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi thế giới di động có sửa điện thoại ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này siêu thị bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại đâu anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị bên em thì bên em sẽ hỗ trợ gửi lên hãng sửa giúp anh đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.215034,
      "id": "28673389",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩn Ip 6 32G còn kinh doanh ở các shop của Thế Giới Di ĐỘng không ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  bên em vẫn còn kinh doanh ạ, chị có thể cho em xin khu vực chị đang sinh sống để bên em kiểm tra giúp chị ạ,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.081459,
      "id": "23603230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở thế giới di động có thay màn hình iphone 6 plus không? Màn hình của mình bị bể",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình nên không thể báo giá cho anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì có thể đến Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển máy lên hãng kiểm tra ạ.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.051308,
      "id": "22095368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi, cho m hỏi ở thế giới di động ko có iphone 6 bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong đang kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.043602,
      "id": "19461469",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang còn trả góp 6 tháng ở thế giới di động.",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Nhưng anh nên góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cho em xin tên sản phẩm mà anh quan tâm, công ty tài chính mà anh góp trước đó là gì để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.01356,
      "id": "32024706",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có dán cường lực mặt trước cho iPhone 6 k",
      "answer": "Chào chịHiện Thegioididong chưa kinh doanh cường lực cho sản phẩm trên ạ , tuy nhiên chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình chống trầy với giá 50.000đ nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97265,
      "id": "28301449",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chính hãng của mình reset lại bị lỗi máy báo không kích hoạt được, thế giới di động có sửa được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.954453,
      "id": "17831651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua ở thế giới di động ở địa phương có ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940065,
      "id": "29217774",
      "field_search": "question",
      "question": "chủ nhật bên thế giới Di Động có làm kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Chủ nhật bên em vẫn làm việc bình thường anh nhé, thời gian làm việc từ 8h00 - 22h00 ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.940065,
      "id": "17447024",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính xác bao giờ có mặt tại thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Minh,Sản phẩm này sẽ có hàng tại Thegioididong.com từ ngày 14/3 anh nhé. Nhưng anh có thể đặt cọc trước sản phẩm để nhận các phần quà và sẽ được nhận máy trong thời gian từ 14/3-26/3 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.8573,
      "id": "27537389",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở hà nội và muốn mua ip6 32gb  E muốn xin địa chỉ thế giới di động trên hà nội có sẵn máy ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hàng tại Hà Nội. Không biết anh ở khu vực nào tại Hà Nội ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.84951,
      "id": "21259792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 này có ban may cũ ở thế giới Di Động ở cầngiuộc hay ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo iPhone 6 32GB Gold cũ giá 7.460.000₫ hiện đang có tại Khu phố 2, TT.Cần Giuộc, H.Cần Giuộc, T.Long An. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể truy cập  và ấn \"ĐẶT GIỮ HÀNG TẠI SIÊU THỊ\" và điền thông tin bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng trong tối đa 24h.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.826492,
      "id": "25249653",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi thế giới di động bên mình con iphone 6 32gb đen bạc ko",
      "answer": "Chào anh, hiện tại bên em chỉ đang kinh doanh sản phẩm  iPhone 6 32GB Vàng đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.765884,
      "id": "27475495",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao thế giới di động kinh doanh điện thoại ip 6 32GB đi như vậy sẽ được nhiều người yêu thích hơn",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có kinh doanh sản phẩm iphone 6 32gb và em đánh giá rất cao sản phẩm này anh có thể tham khảo và chọn mua để sử dụng vì sản phẩm này còn rất tốt nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.710064,
      "id": "21754415",
      "field_search": "question",
      "question": "KM trả góp 0% đi thế giới di động",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, tuy nhiên vấn đề trả góp 0% này còn phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, khi nào có hỗ trợ lãi suất 0% bên em sẽ cập nhật thông tin để anh tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.692438,
      "id": "19918932",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế Giới Di Động bán iPhone SE 32GB đê!",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà anh quan tâm bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và em xin tư vấn cho anh sản phẩm tương đương được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.689678,
      "id": "20673534",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có thay pin ho iphone 6 lock k ạ? Nếu thay thì e có đc bảo hành gì k? Có sợ bị mất cảm ứng hay vân tay gì k ak?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin nha bạn, nên để biết thêm chi tiết bạn vui lòng liên hệ  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.665922,
      "id": "23108839",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm iPhone 6 còn hàng ở thế giới di động tô hiến thành ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại 304 Tô Hiến Thành, P.15, Q.10, TP.Hồ Chí Minh rồi chị nha. Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho chị trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.655155,
      "id": "22830694",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Ba La Hà Đông còn iphon 6 vàng gol ko QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng ở  Q.Hà Đông, Hà Nội ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.6523,
      "id": "27187379",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp ở Thế giới di động giá như vậy không ạ!?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com vẫn được hỗ trợ mua giá 6.990.000đ chị nhé. Tuy nhiên, chị nên mua online để được hỗ trợ nhận thêm mã giảm giá từ 3-5% cho sản phẩm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.477465,
      "id": "25572031",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động cần thơ còn Iphone 6 plus 16 k ạ",
      "answer": "Chào chị Phượng,Iphone 6 plus 16Gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh rồi chị nhé nên chị không mua được ạ. Chị tham khảo các sản phẩm khác như Iphone 6 32GB để mua chị nhé, Cần Thơ vẫn còn hàng Iphone 6 32Gb đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.43324,
      "id": "18409159",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động kinh doanh bao nhiêu loại dt có camera chống rung quang học vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì có khá nhiều model máy có camera hỗ trợ chống rung, bạn muốn tìm máy trong tầm giá bao nhiêu và thuộc hãng nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.431774,
      "id": "28089547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ ép kính không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay kính cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.353119,
      "id": "21915676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em xin số nhân viên thế giới di động",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không hỗ trợ cho thông tin nhân viên chị ạ, chị có thông tin gì cần hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.295216,
      "id": "25561584",
      "field_search": "question",
      "question": "K biết thế giới di động, có iphone 6 mà chưa lên iOS 11 k nhỉ???",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không còn iPhone 6 nào mà chưa lên IOS 11 anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.241241,
      "id": "19277989",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi cửa hàng thế giới di động nào  bán i phone 6 32gb gần sơn đồng hoài đức nhất mình mua j7 prime ở thế giới di động sơn đồng có được đổi chả ở cửa hàng thế giới di động khác không mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Đoàn,iPhone 6 32GB có hàng tại siêu thị:  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức đó anh. Anh mua J7 Prime tại siêu thị khác thì anh vẫn có thể đến siêu thị Sơn Đồng đổi trả được nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.187172,
      "id": "31759951",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói thế giới di động có hàng đổi trả là hàng như thế nào?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang quan tâm là sản phẩm do khách hàng không thích ,không có nhu cầu dùng hoặc có lỗi nên trả lại ạ, bên em thu lại sản phẩm và bảo hành sau đó bán ra với giá của máy cũ đã qua sử dụng và vẫn có bảo hành,các chính sách hỗ trợ nha anh nên anh yên tâm ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm  anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.164934,
      "id": "31582624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.117086,
      "id": "22949359",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động thị xã tân châu, an giang con hang ko shop",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em đang tạm hết hàng sản phẩm này tại khu vực Tân Châu ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh chuyển hàng 2-7 ngày nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.091572,
      "id": "23324107",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 32GB ở Thế giới di động có giảm giá trong đợt này không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB mới thì bên em cũng có hỗ trợ giá online giá rẻ đó chị. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.067768,
      "id": "23015791",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy ngoai khu vực hồ chí minh thì thế giới di động chỗ nào còn hàng vậy.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com đã tạm hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.028488,
      "id": "29037588",
      "field_search": "question",
      "question": "Không liên quan đến nội dung trên lắm. Mà ad cho em hỏi ở thế giới di động có bán pin điện thoại và hỗ trợ lắp thay pin cho khách không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.02735,
      "id": "27251490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iPhone 6 32GB này ở điện máy xanh.com vs Thế giới di động số tiện có bằng nhau ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh giá như nhau ạ, vì vậy anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com hay Dienmayxanh.com đều được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.971027,
      "id": "29648709",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s gửi lên hãng thay pin. Hãng có thay pin cho mình không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng và hãng có thay thế pin cho anh hay không là do hãng quyết định bên em không có thông tin anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.95627,
      "id": "20130713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , iphone 6 của em bị hở mặt kính , em muốn gửi hãng ép kính lại đc ko ạ . nhưng máy em ko mua ở thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Tiến,Trường hợp này thì anh vẫn có thể mang sản phẩm đến trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.95005,
      "id": "20292577",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động có bán hàng quốc tế 99% k nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình có các sản phẩm máy đã qua sử dụng và đều là hàng quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.95005,
      "id": "19915318",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có đổi máy cũ lấy máy mới k ạh",
      "answer": "Chào anh, Hiện không có chương trình này anh nha .Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94824,
      "id": "29805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Quận 3 thế giới di động chỗ nào còn hàng ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh Như em kiểm tra thì tại Quận 3, TP. HCM còn hàng tại các siêu thị sau ạ, cụ thể:182 A Nguyễn Thị Minh Khai, Q.3, TP.HCM 191 Điện Biên Phủ, Phường 06, Quận 3, TP. Hồ Chí Minh Điện Máy Xanh 542 Cách Mạng Tháng 8, Phường 11, Quận 03 , Thành Phố Hồ Chí MinhNếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94824,
      "id": "20400300",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại thế giới di động dc giảm giá k add",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có giá là 8.990.000₫ ạ , và sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893154,
      "id": "26721514",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động làm việc đến 30/4 hả bạn.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ Thegioididong làm việc đến 30/4 luôn nha anh, không có ngưng làm việc ạ, anh an tâm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893154,
      "id": "26547779",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này Thế giới di động còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893154,
      "id": "19155496",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di động Phước Thái còn hàng k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đã hết hàng tại Thegioididong.com Phước Thái rồi chị nhé. Và vì sản phẩm này còn rất ít nên bên em không hỗ trợ chuyển hàng, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.873173,
      "id": "22085474",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con 6plus 16gb mua từ 25/4 ở thế giới di động máy đập hộp giá là 10,990,000 bây h có mua thế giới di động mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 Plus 16GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được khoảng 6 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 55% giá trị máy ( 6.050.000đ ). Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.85923,
      "id": "25314495",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G hiện tại có ở Thế giới di động ở khắp VN hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb tùy siêu thị mới có hàng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.851795,
      "id": "29386664",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở hội an còn ip6 kh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em đang có hàng tại các địa chỉ:280 Lý Thường Kiệt, P. Tân An, TP. Hội An, T. Quảng Nam (đối diện nhà thờ Công Giáo Hội An)  Điện Máy Xanh 371 Cửa Đại, P. Cẩm Châu, Tp. Hội An, T. Quảng Nam  chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại của chị để đặt hàng giúp chị nhaMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.755756,
      "id": "28141476",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bên Viettel store lại chênh lệch với giá oẻ thế giới di động vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên em không có thông tin ạ, vì sản phẩm là sản phẩm chính hãng đó chị ơi, giá bán được cam kết sát với giá nhà sản xuất đưa ra chị nhé, ngoài ra là sản phẩm chính hãng được phân phối trực tiếp vào nước ta với mã VN/A đó chị ạ, còn hàng ở bên khác siêu thị bên em không có thông tin chính xác nên chưa thể thông tin rõ chị nhé, mong chị thông cảm ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.755756,
      "id": "17765438",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 16 o thế giới di động sao không thầy đố mày làm vậy b",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.678131,
      "id": "20725332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động lộc ninh gái cũng z hả",
      "answer": "Chào chị Hiện giá sản phẩm bán đồng giá 8.990.000đ toàn hệ thống Siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Hiện sản phẩm có hàng tại khu vực của chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giữ hàng cho chị được không ạ? Để chắc chắn khi chị đến sản phẩm vẫn còn hàng ạ Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.667107,
      "id": "31504646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em sản phẩm này tại Thế giới di động q 12 còn ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm có hàng tại địa chỉ 222 Trường Chinh, P.Tân Hưng Thuận, Q12, TP.HCM và30/1 Hà Huy Giáp, Khu Phố 2, P.Thạnh Lộc, Q.12, TP.Hồ Chí Minh chị nha, chị vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị để được trải nghiệm sản phẩm ạ.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54413,
      "id": "19826739",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp ở thế giới di động rồi bây giờ e có thể tham gia trả góp ip 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đang trả góp 1 công ty tài chính, thì anh khó có thể tham gia trả góp tại công ty tài chính này tiếp anh nhé. Nhưng anh có thể đăng ký trả góp 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin công ty tài chính anh đang tham gia trả góp để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.409071,
      "id": "27326626",
      "field_search": "question",
      "question": "Đùa 6tr990 h lại lên 7tr490 thất vọng thế giới di động",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, bên em cần phải điều chỉnh giá mà hãng yêu cầu ạ, nhưng mức giá trên cũng ổn với sản phẩm tốt như iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.339046,
      "id": "19202365",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu xám cửa hàng thế giới di động thành phố quy nhơn còn màu nào k vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu xám chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, và sản phẩm đang có hàng tại :Số 120 đường Lê Lợi, P. Lê Lợi, Tp. Quy Nhơn, T. Bình Định 564-566 Trần Hưng Đạo, P.Thị Nại, TP.Quy Nhơn, Bình Định 107 Ngô Mây, P. Nguyễn Văn Cừ, TP. Quy Nhơn, T. Bình Định ...Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.307669,
      "id": "24327620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32gb gold, còn bảo hành đến 17.06.2018, thế giới di động thu mua lại nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm anh mua bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.28728,
      "id": "31970428",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua iPhone 6 mới nên mua thế giới di động hay FBT bán sản phẩm chất lượng hơn vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin về vấn đề này anh nhé. Tuy nhiên khi anh mua sản phẩm bên em thì đảm bảo vẫn còn mới, và vẫn còn seal đối với sản phẩm Apple. Và đảm bảo là hàng chính hãng anh nhé. Ngoài ra bên em hỗ trợ anh bảo hành 1 đổi 1 trong 1 tháng nếu lỗi, đổi sản phẩm tại nhà trong 1 ngày. Và bảo hàng máy chính hãng 12 tháng anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.255838,
      "id": "22308885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ở thế giới di động mk có bán hàng look k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, bên em không có bán hàng lock nhé anh, bên em chỉ bán hàng quốc tế ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.241188,
      "id": "23846166",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có hỗ trợ hạ cấp ios 11 xuống 10 không ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ anh nha , anh liên hệ vớiđể được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.053463,
      "id": "18646587",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã làm thao tác ý rồi.vẫn có sóng của nhà mạng mà ko được đến thế giới di động nó bảo chạy lại phần mềm mà vẫn ko được.tại sao?cí đổi được máy khác ko?",
      "answer": "Chào bạn,Mình chưa hiếu tình huống bạn gặp phải ạ, bạn có thể nói rõ lại không ạ. Còn về vấn đề đổi máy khác thì nếu bạn mua máy tại Thegioididong.com trong tháng đầu tiên xuất hiện lỗi do nhà sản xuất thì bạn có thể 1 đổi 1 bạn nhé.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.997005,
      "id": "17771525",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới đi động ở đồng xoài bình Phước đã có Ip 6 32GB chưa ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Đồng Xoài của chị hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho chị trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ! Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.976032,
      "id": "28385063",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ở thế giới di độg có thay pon cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay pin và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.956116,
      "id": "17805904",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có hỗ trợ đổi iphone 5 cũ lấy iphone 6 32GB ko? Nếu có cần trả thêm bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có hỗ chương trình thu cũ đổi mới dành cho iPhone đó ạ. Nếu máy của anh đã mua ở trạng thái sản phẩm MỚI và đủ điều kiện nhập đổi theo chính sách đổi trả hàng của Thegioididong.com vẫn được tham gia đổi sang sản phẩm iPhone 6s 32GB dó ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.950493,
      "id": "28907292",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động đất đỏ mình còn những dòng iphone nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, bên em đang có khá nhiều sản phẩm của dòng iphone (iphone X, iphone 8, iphone 7, phone 6) nha anh.Nếu được anh có thể nhấp vào >> để tham khảo thêm và rõ hơn giúp em nha anh.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.903416,
      "id": "18186349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái lenovo a7000 plus muốn bán để mua iphone không biết thế giới di động có thu lại không vậy?",
      "answer": "Chào anhNếu anh mua máy này tại Thegioididong.com là máy mới còn thời gian bảo hành không lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh nha. Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.787907,
      "id": "26369075",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi ko có hộ khẩu, chỉ có cmnd với chứng minh quân đội có mua trả góp ở thế giới di động đc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể nói rõ hơn anh có bằng lái xe không ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.754078,
      "id": "22995522",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của viettel sao rẻ hơn ở thế giới di động z ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Mỗi công ty mỗi chính sách kinh doanh khác nhau nên giá khác nhau ạ. Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá khi nhà sản xuất yêu cầu ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.663815,
      "id": "23040894",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại Thế giới di động của thị trấn hương khê_hà tĩnh thì iPhone 6 32g có còn hàng k",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm này đã tạm hết hàng tại Hương Khê rồi ạ! Tuy nhiên, nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em chuyển hàng về siêu thị thuận tiện cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.636751,
      "id": "22369829",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 hở sáng màn hình một tí thì có sao không? Thế giới di động có hỗ trợ sửa chữa ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.581167,
      "id": "18687181",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Tứ Kỳ Hải Dương bây giờ còn iphone 6 32 gb không?",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của chị rồi ạ, tuy nhiên nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng từ 3 - 5 ngày cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.56628,
      "id": "28957895",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động... Co thể tạo tài khoản cho em xin đuoc không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không hỗ trợ tạo tài khoản Online bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật cầm máy và tạo tài khoản cho bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.56628,
      "id": "25235569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động hoà an cao bằng còn máy ip6 không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm có hàng tại siêu thị Số nhà 138, khu Hoằng Bó 2, TT. Nước Hai, H. Hòa An, T. Cao Bằng chị nha. Mình vui lòng ghé siêu thị mua hàng ạ! Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.56167,
      "id": "17764577",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi là mua thế giới di động nào là cũng vậy hay là TP khác huyện khác ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm mới anh có thể mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com gần nhất và chất lượng sản phẩm không có sự khác biệt anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.558653,
      "id": "17458102",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế nếu em muốn đặt hàng em phải ra thế giới di động để đặt tiền ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ mình ghé siêu thị gần nhất để cọc trước 500.000đ để nhận được ưu đãi khi mua máy chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.553467,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.515453,
      "id": "19307414",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Tam Phước Biên Hòa còn Ip6 32G không ạ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Hiện khu vực Tam Phước không còn siêu thị có hàng Iphone 6 32GB nữa ạ. Hiện sản phẩm này còn hàng ở siêu thị Số 1 Phạm Văn Thuận (vòng xoay tam hiệp), Tổ 1, Khu phố 1, P.Tam Hòa và siêu thị Số 24/6C đường Cách Mạng Tháng 8, P. Quang Vinh ạ. Chị có thể đến 1 trong 2 siêu thị này để mua chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.505936,
      "id": "17773802",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có cho thanh toán qua thẻ smart card vp bank ko. Thẻ vp bank ảo đó anh",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em không hỗ trợ thanh toán qua thẻ trên anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.497355,
      "id": "24869128",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có bán que chọc sim k vậy ạ ??? mình mới bị làm mất nên muốn mua mấy cái",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không kinh doanh phụ kiện que chọc sim ạ,mong anh thông cảm Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.488073,
      "id": "20145726",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán pin IP 6 chính hãng không ad",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không kinh doanh pin Iphone nha anh. Tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng hỗ trợ cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.451103,
      "id": "18259990",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi dịp 30/5 - 1/5 này thế giới di động có giảm giá hay ưu đãi gì không vậy",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có thông tin khuyến mãi ưu đãi dịp  30/5 - 1/5 này ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.434143,
      "id": "18836993",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên thế giới di động còn iphone 6 16g và iphone 6 32g k ạ nếu còn thì giá ntn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị LinhDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh các sản phẩm này nữa, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em hiện đang vẫn còn nhiều sản phẩm khác có cấu hình và chất lượng tương đương, chị có thể tham khảo thêm nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.432203,
      "id": "20671972",
      "field_search": "question",
      "question": "- Nếu đặt hàng online thì làm hồ sơ có cần lại thế giới di động k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ olnine được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.384073,
      "id": "30028714",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động quỳnh côi quỳnh phụ thái bình iphone 6 còn những màu gì ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện sản phẩm iPhone 6 32GB đang có màu vàng đồng tại Số 91, Tổ dân phố số 7, TT. Quỳnh Côi, H. Quỳnh Phụ, T. Thái Bình chị nha. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể thể đặt hàng bằng cách nhấn vào nút \"MUA HÀNG\" rồi để lại thông tin, chọn \"Nhận hàng tại siêu thị\" sau đó chọn siêu thị gần nhất rồi nhấn vào nút \"THANH TOÁN KHI NHẬN HÀNG\". Khi đó chị có thể ra siêu thị mà mình đã chọn để trải nghiệm sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.384073,
      "id": "17506131",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình hỏi iphone 6 32gb bào giờ bán chính thức ở thế giới di động",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có thông tin bán chính thức tại Thegioididong.com nha anh, tuy nhiên nếu như anh tham gia đặt cọc ngay hôm nay thì bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.364918,
      "id": "21668718",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32gb, mình đem thẻ master card đến thế giới di động có được giảm 300k ko ad?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị cần thanh toán trực tuyến (online) bằng thẻ MasterCard trước khi đến siêu thị để mua hàng thì mới được giảm 300.000đ chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.34758,
      "id": "21697960",
      "field_search": "question",
      "question": "E tim ip6 thường mà sao k hiện trong thế giới di động vậy chỉ ra ip6s thôi ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị đang xem là sản phẩm iPhone 6 32GB đó ạ, chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.327358,
      "id": "25667317",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 con bạn ở thế giới di động nữa k a",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com còn kinh doanh  iPhone 6 32GB đó anh. ANh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.310913,
      "id": "28892138",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bên thế giới di động bán chênh giá so với Viettel những 700k @@",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện giá bên em kinh doanh là sát với giá hãng đưa ra, đảm bảo nguồn gốc, chất lượng sản phẩm ạ, còn những nơi khác bên em không có thông tin chính xác anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.306726,
      "id": "21065222",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiem tra giúp mình xem imei xxxx85060135230 có phải hàng chính hãng và của thế giới di dộng không",
      "answer": "Chào bạn !  Mình kiểm tra thì không có IMEI trên hệ thống của Thegioididong.com nhé. Bạn có thể kiểm tra lại IMEI xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.277142,
      "id": "17747285",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã trả góp 1 còn sony XaUltra của thế giới di động, mình muốn trả hết và muốn luôn 1 con iphone 6 bản 32g ko biết có dk ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh muốn thanh lý hợp đồng trả góp với sản phẩm Xa Ultra và góp tiếp sản phẩm iPhone 6 32GB phải không ạ. Anh hoàn toàn có thể thanh lý hợp đồng và tham gia góp tiếp với sản phẩm iPhone 6 32GB này nha anh. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.274773,
      "id": "22463967",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua điện thọai ở điên máy xanh nhưng tới thế giới di động bảo hành được không mình nghe nói giữa thế giới di động và điện máy xanh là 1 phải không?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì nếu chị mua điện thoại ở DienmayXanh.com thì chị có thể mang sản phẩm đến hệ thống Thegioididong.com để bên em có thể chuyển bảo hành giúp cho chị đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.234749,
      "id": "28074680",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ hạ cấp ios 11 xuống ios 10.3.3 không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại không thể hạ cập xuống ios 10 được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.234749,
      "id": "22617846",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ tay lên ios 11 mang máy ra thế giới di động có hạ cấp được không?",
      "answer": "Chào anh Dương,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ hạn cấp iOS 11 xuống bản thấp hơn anh nha! Anh thông cảm nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.151737,
      "id": "21247794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên thế giới Di Động đang xa kho iPhone e giá 99k ha",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có chương trình xã hàng Iphone giá 99k ạ. Đó là thông tin lừa đảo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.102186,
      "id": "31896883",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng chuyển đến thế giới di động gần nhất rồi ra lấy được không ?",
      "answer": "Chào anh Khánh,Dạ nếu sản phẩm có hàng ở siêu thị nào thì mình có thể đặt hàng mua ở siêu thị đó hoặc anh có thể chọn mục giao hàng tận nơi anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.044085,
      "id": "24480674",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv. Bên Tgdd có thay pin chính hãng cho iphon 6 kg?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có dịch vụ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.037281,
      "id": "17672153",
      "field_search": "question",
      "question": "Khoảng mất mấy ngày thì có hàng tại Thế giới di động Huyện Can Lộc, Hà Tĩnh ạ",
      "answer": "Chào chị An Thái,Nếu chị cọc (500.000đ) trước IPHONE 6 32GB thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng (hoặc nhận máy tại siêu thị) từ: 01/04 - 07/04/2017. Cam kết giao trễ 1 ngày giảm 1%, tối đa 5% trên giá bán chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.976226,
      "id": "21778923",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có lên ios 11 nhưng giờ em lại thế giới di động hạ xuống ios 10.3.3 dùm em được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ nên sẽ chuyển về trung tâm bảo hành hỗ trợ cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.92183,
      "id": "31226281",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động Giá Rai (Bạc Liêu) iphone màu vàng còn không ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này có hàng tại: Điện Máy Xanh 273,Quốc lộ 1A,Khóm 2,P. Láng Tròn,TX. Giá Rai,T. Bạc Liêu. Chị tham khảo giúp em nha Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.92183,
      "id": "21846693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua con này ngoài thế giới di động thì đã lên ios 11 chua",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, khi mua sản phẩm trên tại siêu thị thì máy chỉ ở IOS 10 thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.901818,
      "id": "27468612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa mua giá online thì 6 triệu 7 vậy cho hỏi mình lên thế giới di động là mua giá tiền bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh không đặt hàng online thì khi anh đến Thegioididong.com để mua sản phẩm anh sẽ mua với giá 7.490.000₫ anh nhé, anh nên đặt hàng online trước sau đó đến Thegioididong.com để nhận hàng trong 48h anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.886646,
      "id": "29647295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s nếu em gửi Lên hãng thay pin. Thì mất khoảng nhiêu ngày. Và hãng có cho mượn máy xài đõ không. Và thay pin vậy có tổn thay đến máy không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh gửi hãng thì tầm từ 7-10 ngày nha anh, trường hợp mượn máy thì nếu sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com và gửi ở bên em thì bên em sẽ hỗ trợ cho anh mượn máy sử dụng tạm trong quá trình chuyển hãng ạ. Trường hợp này thì thay pin thì hãng sẽ không làm tổn hại gì cho máy nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8656,
      "id": "18639642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khu vực Mỹ phước bình duong thế giới di dong còn iphone 6 32gb ko vậy",
      "answer": "Chào anh Lực,Hiện tại máy còn hàng tại siêu thị thegioididong.com Lô CC1, Khu TMDV và Tái định cư Mỹ Phước, P. Mỹ Phước, TX. Bến Cát và siêu thị thegioididong.com Số 97C, đường 30 tháng 4, Khu phố 1, P.Mỹ Phước đó anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.865327,
      "id": "21865917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lại thế giới di động xem điện thoại rồi thanh toán trực tuyến bằng master card được ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, hiện tại khi chị mua sản phẩm trên chị thanh toán bằng Master card chị sẽ được giảm thêm 300.000đ khi mua sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.860212,
      "id": "25807047",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có bán IOS phiên bản 9 ko ạ.mình đang cần máy IOS phiên bản 9",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chỉ đang có sản phẩm phiên bản IOS 11 trở lên thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.813051,
      "id": "21786703",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là bạn e có mua 1 con ip 5s chính hãng cách đây đc 3 năm do pin bị chai nhưng muốn thay pin zin ở hãng thì tgdd có chuyển về hãng hay hãng có nhận thay cho bạn e ko ạ e cám ơn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ thay pin máy nên không có thông tin. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về thay pin sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau anh được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.792912,
      "id": "19543668",
      "field_search": "question",
      "question": "e trước cũng trả góp ở thế giới di động bây giờ trả góp song rồi có đc trả góp nữa ko ạg",
      "answer": "Chào anh NghĩaNếu trường hợp anh đã góp xong sản phẩm rồi thì anh hoàn toàn có thể làm hồ sơ trả góp khác tại Thegioididong.com anh nhé. Nếu được thì Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.695485,
      "id": "26682670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có hỗ trợ xuống phiên bản ios cho iphone không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ cấp IOS do hiện tại máy bạn bắt buộc chạy ios 11.3 và không hạ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.67249,
      "id": "25862457",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên kĩ thuật viên có cài icloud k ạ. Máy không phải mua trong thế giới di động ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không hỗ trợ tạo dùm tài khoản iCloud ạ. Tuy nhiên, nếu bạn có nhu cầu bạn có thể đến Thegioididong.com bên mình sẽ hướng dẫn và hỗ trợ bạn tạo tài khoản iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.653183,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62036,
      "id": "22428267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em ko có nhu cầu mua điện thoại, em có thể ra thế giới di động để trải nghiệm sp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh chưa có nhu cầu mua sản phẩm điện thoại anh vẫn có thể đến trực tiếp siêu thị để tham khảo qua sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.51998,
      "id": "30315250",
      "field_search": "question",
      "question": "thường thì iphone bên thế giới di động bán là sản xuất tại Nhật hay Mỹ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone tại Thegioididong.com là máy sản xuất tại Trung Quốc anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.51998,
      "id": "20691870",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi hàng IP6 mới tại thế giới di động còn hàng hông ạ? (TPHCM)",
      "answer": "Chào anh TínHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại TP.HCM đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.502809,
      "id": "27279217",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin lỗi thế giới di động,...cho em được bài tỏ cảm súc của mình. mang tiếng trả góp 0% ,nhưng it người biết bên thế giới di động nâng giá lên iphone 6 32G, từ 6.990.000 , lên 7.490.000đ,có cần làm lộ liễu zậy ko, nếu ko quan tâm thì khách hàng đâu biết đựơc",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em cám ơn vì sự góp ý chân thành của anh ạ và em cũng mong anh thông cảm về sự thay đổi giá đột ngột cho sản phẩm này, vì bên em có hỗ trợ thêm dịch vụ trả góp lãi suất 0% đó ạ, nếu anh không tham gia anh vấn được phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.494559,
      "id": "20649585",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin chính hãng iphone 6 bao nhiêu tiền ád",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.481732,
      "id": "18511898",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g mới ra mắt ban  ở thế giới di động đắt hơn viettel store bán giá 8.390.000 thoi.",
      "answer": "Chào anh Nam,Đối với trường hợp này thì mỗi siêu thị, cửa hàng sẽ có mức giá kinh doanh sản phẩm khác nhau nha anh. Bên Thegioididong.com cam kết bán sát giá do nhà sản xuất đưa ra và sản phẩm mua tại Thegioididong.com được hỗ trợ bảo hành khá tốt nên anh có thể yên tâm mua sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.403969,
      "id": "18484763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g có sẵn ở tp bắc ninh k vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com 774 Nguyễn Du, P.Ninh Xá, TP.Bắc Ninh anh nhé. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị có hàng để mua sản phẩm hoặc để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng và giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.38192,
      "id": "28205022",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Bình Tân, Tân kỳ tân quý Phường BHH B còn không ah ?",
      "answer": "Chào chị! Hiện sản phẩm còn hàng tại 229 Nguyễn Thị Tú, P.Bình Hưng Hòa B, Q.Bình Tân, TP.HCM và Điện Máy Xanh 106-106A-106B-106C Nguyễn Thị Tú, Khu phố 1, Phường Bình Hưng Hòa B, Quận Bình Tân, Thành phố Hồ Chí Minh nha chị. chị có thể ghé siêu thị để mua sản phẩm ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.38192,
      "id": "19309180",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở khu vực Thủ Dầu Một Bình Dương còn Ip6 32G không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị :222 Yersin, P.Phú Cường, TP.Thủ Dầu Một, T.Bình Dương 18 Cách mạng Tháng 8, Ấp Chánh Lộc, Xã Chánh Mỹ, TP.Thủ Dầu Một, Bình Dương (Vòng xoay chợ Cây Dừa)Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng và giao hàng cho chị nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.212223,
      "id": "27866974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã Sài 5s ỡ thế giới di động mình thấy khá hài lòng . Bây h mình muốn trả góp ip 6 này bên Honme Ceredit đc kh bạn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ được ạ, nếu chị muốn tham gia mua trả góp qua công ty tài chính Home Credit, chị giúp em chọn mức trả trước từ 30% trở lên và góp từ 6 - 12 tháng để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.19878,
      "id": "24181332",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào thế giới di động, có thể cho mình hỏi con này khi mua thì đang ở bản ios bao nhiêu, chi tiết kiểu 10.x.x ý tại mình cần hệ từ 10.2 đổ xuống",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178545,
      "id": "25685541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 32gb máy bị lỗi massager vào thi thoảng bị đẩy và đơ máy có thể mang đến thế giới di động đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng và khắc phục trước xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.173994,
      "id": "28568215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở thế giới di động có nhận ép mặt kính iphone 32g k. Và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ ép mặt kính nên không có thông tin về giá anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.173994,
      "id": "24264551",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thế giới di động có trương trìh này k ạ.. hay chỉ là lừa đảo v ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có thông tin chương trình này nha anh, mong anh thực sự cảnh giác trước những tin giả mạo bên em nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.173994,
      "id": "17719029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giới di động ở lộc ninh hay ở bình long tỉnh Bình Phước có hàng chưa",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB có hàng tại chi nhánh: 156 Quốc Lộ 13, KP. Ninh Thịnh, TT. Lộc Ninh đó ạ. Còn khu vực Bình Long thì có hàng luôn anh nha (chi nhánh: 32 đường ĐT.741, KP.4, P.Long Phước, Thị xã Phước Long và Số 11, đường 6 tháng 1, P.Long Thủy, thị xã Phước Long). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng  cho anh đến mua nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.140377,
      "id": "25308037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.minh mới mua điện thoại Xiaomi mia1 ở thế giới di động giờ mình muốn đổi sang iPhone 6 thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.110926,
      "id": "28112351",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di dộng có hỗ trợ tải nhạc chông mới của ip cho người dùng k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có ạ; bên mình vẫn hỗ trợ tải và cài đặt nhạc chuông cho máy iPhone bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0238905,
      "id": "27615758",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành 12 tháng trên toàn quốc trong hệ thống cửa hàng Thế giới di động phải không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ, sản phẩm anh mua ở Thegioididong.com thì sẽ được bảo hành trên toàn bộ hệ thống siêu thị Thegiodidong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.022321,
      "id": "29290677",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho e top smartphone chipset snapdragon 820 (hoặc 821) đáng mua nhất với ạ,thế giới di động có chiếc nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, hiện bên em đang có sản phẩm Sony Xperia XZ Dual dùng CPU: Snapdragon 820 4 nhân 64-bit, RAM: 3 GB, Bộ nhớ trong: 64 GB đó ạ! Nếu được anh có thể nhấp vào >>  để tham khảo sản phẩm giúp em anh nhé.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.011211,
      "id": "22796787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thế giới Di Động ơi nếu sam sunga7 nâng cấp lên phiên bản 7.0 liệu máy có tự động nâng cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi có phiên bản cập nhật mới thì máy sẽ hiển thị thông báo để bạn tự nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}